
                      SON CLASICOS LLEVADOS AL CINE es magnífico
Jamás diré que este tipo de películas es para niños..

Para los fans de los dioses bálticos, griegos, etc etc 
Para los fans de los comics 
Para los curiosos
Para los que desean ver algo diferente
Para los que buscan historias diferentes..

La recomiendo...
        
            